香港地係男仔open d定係女仔open d？

我覺得好似女仔open d

例如女仔可以手拖手行街 一齊去廁所
但男仔做呢d就係gay

Open efg

我覺得男仔open啲
因為如果男仔俾人屌一定係屌屎眼
但係女仔俾人屌嘅話就唔一定係屎眼

邊個open啲高下立見

男仔冇得揀先屌眼
如果男人有西 gay既接受率應該大幅提升